Bénéficiez de la simplicité de saisie du markdown avec la puissance et la beauté de TeX pour vos papiers JRES.

# préparer

    aptitude install pandoc make

# utiliser

    vi papier.md
    make

# sympa paper todo

* scratch where it itches -> bottom up
* let them fail -> better forgive
* do-ocrtie
* the hacker way
* open source > open inovation


# dans un autre papier ... un focus ?

Après les serveurs les logiciels libres partent à l'assaut du desktop (TODO: 5%
du marché soit plus que apple: retrouver les chiffres) et sont au coeur de la solution Android de google.
Le même google qui crée actuellement le système d'exploitation 


